msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: OAuth 2 for WordPress\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-07-22 08:42+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2023-07-22 14:40+0000\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: 简体中文\n"
"Language: zh-CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Loco https://localise.biz/\n"
"X-Loco-Version: 2.6.4; wp-6.1.1\n"
"X-Domain: oauth2"

#: inc/admin/namespace.php:339
msgid "Add Application"
msgstr "添加应用程序"

#: inc/admin/namespace.php:123
msgctxt "application"
msgid "Add New"
msgstr ""
"新增\n"
"\n"

#: inc/admin/profile/namespace.php:54
msgid "Application Name"
msgstr "应用程序名称"

#: inc/admin/class-listtable.php:120
msgid "Approve"
msgstr "批准"

#: inc/admin/namespace.php:132
msgid "Approved application."
msgstr "已批准的申请"

#: inc/tokens/class-authorization-code.php:92 
#: inc/tokens/class-authorization-code.php:109
msgid "Authorization code data is not valid."
msgstr "授权代码数据无效"

#: inc/tokens/class-authorization-code.php:128
msgid "Authorization code has expired."
msgstr "授权代码已过期"

#: inc/tokens/class-authorization-code.php:171
msgid "Authorization code is not valid for the specified client."
msgstr "授权代码对指定的客户端无效"

#: theme/oauth2-authorize.php:11 theme/oauth2-authorize.php:103 
#: inc/types/class-base.php:99
msgid "Authorize"
msgstr ""
"Authorize\n"
"授权"

#. %1$s: formatted date, %2$s: formatted time
#: inc/admin/profile/namespace.php:102
#, php-format
msgid "Authorized %1$s at %2$s"
msgstr "授权%1$s 在 %2$s"

#: inc/admin/profile/namespace.php:49
msgid "Authorized Applications"
msgstr "授权的应用程序"

#: inc/admin/profile/personaltokens/namespace.php:213
msgid "Back to profile"
msgstr "返回个人资料"

#: theme/oauth2-authorize.php:104 inc/types/class-base.php:100
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: inc/admin/namespace.php:498 inc/admin/namespace.php:534 
#: inc/admin/namespace.php:567
msgid "Cheatin&#8217; uh?"
msgstr "错误提示"

#: inc/admin/namespace.php:177
msgid "Client callback is required and must be a valid URL."
msgstr "客户端回调是必需的，并且必须是有效的URL"

#: inc/admin/namespace.php:167
msgid "Client description is required"
msgstr "需要客户描述"

#. %s: client ID
#: inc/endpoints/class-token.php:71 inc/types/class-base.php:54
#, php-format
msgid "Client ID %s is invalid."
msgstr "客户端ID%s无效。"

#: inc/admin/namespace.php:458
msgid "Client Key"
msgstr "客户端 Key"

#: inc/admin/namespace.php:162
msgid "Client name is required"
msgstr "客户端名称是必需的"

#: inc/admin/namespace.php:466
msgid "Client Secret"
msgstr "客户端 Secret"

#: inc/admin/namespace.php:392
msgctxt "Client type select option"
msgid "Private"
msgstr "私人的"

#: inc/admin/namespace.php:412
msgctxt "Client type select option"
msgid "Public"
msgstr "公共的"

#: inc/admin/namespace.php:396
msgid ""
"Clients capable of maintaining confidentiality of credentials, such as "
"server-side applications"
msgstr "能够维护凭据机密性的客户端，如服务器端应用程序"

#: inc/admin/namespace.php:416
msgid ""
"Clients incapable of keeping credentials secret, such as browser-based "
"applications or desktop and mobile apps"
msgstr "无法对凭据保密的客户端，如基于浏览器的应用程序或桌面和移动应用程序"

#. %1$s: client name
#: theme/oauth2-authorize.php:71
#, php-format
msgid "Connect %1$s"
msgstr "连接%1$s"

#. Description of the plugin
msgid "Connect apps to your site using OAuth 2."
msgstr "使用OAuth 2将应用程序连接到您的网站"

#: inc/class-client.php:255
msgid "Could not regenerate the client secret."
msgstr "无法重新生成客户端 Secret"

#: inc/tokens/class-access-token.php:96
msgid "Could not revoke the token."
msgstr "无法撤销令牌"

#: inc/class-client.php:348
msgid "Could not save meta value."
msgstr "无法保存元值"

#: inc/admin/profile/personaltokens/namespace.php:113
msgid "Create a Personal Access Token"
msgstr "创建个人访问令牌"

#: inc/admin/namespace.php:441
msgid "Create Client"
msgstr "创建客户端"

#: inc/admin/profile/namespace.php:69 inc/admin/profile/namespace.php:78
msgid "Create personal access token"
msgstr "创建个人访问令牌"

#: inc/admin/class-listtable.php:102
msgid "Delete"
msgstr "Delete"

#: inc/admin/namespace.php:130
msgid "Deleted application."
msgstr "已删除应用程序。"

#: inc/admin/class-listtable.php:52
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: inc/admin/class-listtable.php:101
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: inc/admin/namespace.php:339
msgid "Edit Application"
msgstr "编辑应用程序"

#: inc/admin/namespace.php:428
msgctxt "field name"
msgid "Callback"
msgstr "回调"

#: inc/admin/namespace.php:362
msgctxt "field name"
msgid "Client Name"
msgstr "客户端名称"

#: inc/admin/namespace.php:371
msgctxt "field name"
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: inc/admin/namespace.php:379
msgctxt "field name"
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: inc/admin/profile/personaltokens/namespace.php:142
msgid "Generate Token"
msgstr "生成令牌"

#: inc/admin/profile/personaltokens/namespace.php:132
msgid "Give this token a name so you can easily identify it later."
msgstr "为该令牌指定一个名称，以便以后可以轻松识别它"

#. %1$s: user login, %2$s: client name, %3$s: site name
#: theme/oauth2-authorize.php:85
#, php-format
msgid ""
"Howdy <strong>%1$s</strong>,<br/> \"%2$s\" would like to connect to %3$s."
msgstr "您好<strong>%1$s</strong>，<br/>“%2$s”想要连接到%3$s"

#. URI of the plugin
msgid "https://github.com/WP-API/OAuth2"
msgstr "https://github.com/WP-API/OAuth2"

#. Author URI of the plugin
msgid "https://make.wordpress.org/core/"
msgstr "https://make.wordpress.org/core/"

#: inc/admin/profile/personaltokens/namespace.php:158 
#: inc/admin/profile/personaltokens/namespace.php:180
msgid "Invalid action."
msgstr "无效操作"

#: inc/admin/namespace.php:273
msgid "Invalid client ID."
msgstr "无效的客户端ID"

#: inc/types/class-implicit.php:61 inc/types/class-authorization-code.php:60
msgid "Invalid form action."
msgstr "表单操作无效"

#: inc/types/class-base.php:88
msgid "Invalid nonce."
msgstr "无效的nonce"

#: inc/endpoints/class-authorization.php:47
msgid "Invalid response type specified."
msgstr "指定的响应类型无效"

#: inc/tokens/class-access-token.php:174
msgid "Invalid user to create token for."
msgstr "要为其创建令牌的用户无效"

#: inc/admin/namespace.php:26
msgctxt "menu title"
msgid "Applications"
msgstr "应用"

#. %s: parameter name
#: inc/types/class-base.php:39
#, php-format
msgid "Missing %s parameter."
msgstr "缺少%s参数"

#: inc/admin/profile/personaltokens/namespace.php:170
msgid "Missing name for personal access token."
msgstr "缺少个人访问令牌的名称"

#: inc/admin/class-listtable.php:51
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: inc/admin/profile/namespace.php:76
msgid "No applications authorized."
msgstr "未授权任何应用程序"

#. Name of the plugin
msgid "OAuth 2 for WordPress"
msgstr "OAuth 2 for WordPress"

#: inc/admin/namespace.php:453
msgid "OAuth Credentials"
msgstr "OAuth凭据"

#: inc/class-personalclient.php:64
msgid "Personal Access Token"
msgstr "个人访问令牌"

#: inc/class-personalclient.php:75
msgid "Personal access token manually created by the user."
msgstr "用户手动创建的个人访问令牌"

#: inc/admin/profile/personaltokens/namespace.php:100 
#: inc/admin/profile/personaltokens/namespace.php:203
msgid "Personal Access Tokens"
msgstr "个人访问令牌"

#: inc/class-personalclient.php:172
msgid "Personal Access Tokens cannot be updated."
msgstr "无法更新个人访问令牌"

#: inc/class-personalclient.php:193
msgid "Personal Access Tokens do not have an approval status."
msgstr "个人访问令牌没有批准状态"

#: inc/class-personalclient.php:124 inc/class-personalclient.php:138
msgid "Personal Access Tokens do not support authorization codes."
msgstr "个人访问令牌不支持授权码"

#: inc/class-personalclient.php:148
msgid "Personal Access Tokens do not support secrets."
msgstr "个人访问令牌不支持机密"

#: inc/types/class-base.php:126
msgid "Redirect URI was required, but not found."
msgstr "重定向URI是必需的，但找不到"

#: inc/admin/namespace.php:476
msgid "Regenerate Secret"
msgstr "重新生成秘密"

#: inc/admin/namespace.php:310
msgid "Regenerated secret."
msgstr "重新生成的秘密"

#: theme/oauth2-authorize.php:113
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: inc/admin/namespace.php:118
msgid "Registered Applications"
msgstr "已注册的申请"

#: inc/admin/namespace.php:25
msgid "Registered OAuth Applications"
msgstr "已注册的OAuth应用程序"

#: inc/admin/profile/namespace.php:137
msgid "Revoke"
msgstr "撤销"

#. %s: app name
#: inc/admin/profile/namespace.php:127
#, php-format
msgid "Revoke access for \"%s\""
msgstr "撤消对“%s”的访问"

#. %s: personal token name
#: inc/admin/profile/namespace.php:121
#, php-format
msgid "Revoke personal token \"%s\""
msgstr "吊销个人令牌“%s”"

#: inc/admin/namespace.php:445
msgid "Save Client"
msgstr "保存客户端"

#: inc/admin/namespace.php:140
msgid "Search Applications"
msgstr "搜索应用程序"

#: inc/admin/class-listtable.php:64
msgid "Select consumer"
msgstr "选择消费者"

#. %1$s is the translated "Authorize" button, %2$s is the translated "Cancel" button
#: inc/types/class-base.php:98
#, php-format
msgid "Select either %1$s or %2$s to continue."
msgstr "选择%1$s或%2$s继续。"

#. 1: Grant type name, 2: Grant type interface
#: inc/namespace.php:64
#, php-format
msgid ""
"Skipping invalid grant type \"%1$s\". Required interface \"%1$s\" not "
"implemented."
msgstr "正在跳过无效的授予类型“%1$s”。未实现所需的接口“%1$s”。"

#: inc/types/class-base.php:135
msgid "Specified redirect URI is not valid for this client."
msgstr "指定的重定向URI对此客户端无效。"

#: inc/admin/namespace.php:314
msgid "Successfully created application."
msgstr "已成功创建应用程序。"

#: inc/authentication/namespace.php:172
msgid "Supplied token is invalid."
msgstr "提供的令牌无效"

#: theme/oauth2-authorize.php:110
msgid "Switch user"
msgstr "切换用户"

#: inc/admin/profile/personaltokens/namespace.php:115
msgid ""
"The WordPress API allows access to your site by external applications. "
"Personal access tokens allow easy access for personal scripts, command line "
"utilities, or during development. Generally, you shouldn't provide these to "
"applications you don't trust, and you should treat them just like passwords."
msgstr ""
"WordPress API允许通过外部应用程序访问您的网站。 个人访问令牌可以轻松访问个人脚本，命令行实用程序或开发过程中。 "
"通常，您不应该将这些提供给您不信任的应用程序，而应该像密码一样对待它们。"

#: inc/admin/namespace.php:366
msgid "This is shown to users during authorization and in their profile."
msgstr "这在授权期间及其个人资料中向用户显示。"

#: inc/admin/profile/personaltokens/namespace.php:208
msgid "Token created!"
msgstr "令牌已创建！"

#: inc/admin/profile/namespace.php:181
msgid "Token revoked."
msgstr "令牌被撤销。"

#: inc/admin/namespace.php:172
msgid "Type is required."
msgstr "需要类型。"

#: inc/tokens/class-authorization-code.php:202
msgid "Unable to create authorization code."
msgstr "无法创建授权代码。"

#: inc/tokens/class-access-token.php:190
msgid "Unable to create token."
msgstr "无法创建令牌。"

#: inc/tokens/class-authorization-code.php:150
msgid "Unable to delete authorization code."
msgstr "无法删除授权代码。"

#: inc/admin/profile/namespace.php:184
msgid "Unable to revoke token."
msgstr "无法撤销令牌。"

#: inc/admin/profile/namespace.php:95
msgid "Unknown Token"
msgstr "未知令牌"

#: inc/admin/class-listtable.php:79
msgid "Untitled"
msgstr "无标题"

#: inc/admin/namespace.php:306
msgid "Updated application."
msgstr "更新的应用程序。"

#. Author of the plugin
msgid "WordPress Core Contributors (REST API Focus)"
msgstr "WordPress核心贡献者（REST API焦点）"

#: inc/admin/namespace.php:535
msgid "You are not allowed to approve this application."
msgstr "您不允许您批准此申请。"

#: inc/admin/namespace.php:499
msgid "You are not allowed to delete this application."
msgstr "您不允许删除此应用程序。"

#: inc/admin/namespace.php:568
msgid "You are not allowed to edit this application."
msgstr "您不允许编辑此应用程序。"

#: inc/admin/namespace.php:262
msgid "You do not have permission to access this page."
msgstr "您没有权限访问此页面。"

#: inc/admin/namespace.php:432
msgid ""
"Your application's callback URI or a list of comma separated URIs. The "
"callback passed with the request token must match the scheme, host, port, "
"and path of this URL."
msgstr "您的应用程序的回调URI或逗号分隔的URI列表。 带有请求令牌传递的回调必须匹配此URL的计划，主机，端口和路径。"

#: inc/admin/profile/personaltokens/namespace.php:209
msgid ""
"Your token has been created. Make sure to copy it now, as it won't be "
"displayed again!"
msgstr "您的令牌已被创建。 确保立即复制它，因为它不会再次显示！"
